遊行完去九龍灣港鐵中心表達訴求

有無手足一起去

一推

再推

重推

今日終點可以去狗鐵九龍灣總部 逼爆德福

推